有冇手足比女溝過？

分享吓係點

好失敗未試過比女溝

啲女成日主動擒上我度

冇你想像中咁爽

agger

俾人chur

好明顯成日抽你水

望緊你果時對眼識發光

whatsapp我話我係佢男神 痴撚線

俾靚女溝都算

條女唔正既會想喊

實好靚仔

輸左game？

佢溝你呀嘛

有 發夢嗰陣

諗主正正常常 朋友出街食飯睇下戲就算 係咁搵藉口 叫我上佢屋企 太主動 反而無乜興趣

俾女溝過就明 點解啲女俾人溝會覺得煩

我會覺得好煩
利申無條件嫌棄人 係覺得人地做到好唔似原本既自己 好怪

冇打機 開始嗰時唔知點解佢會有我電話 成日whatsapp 我講嘢 我咪間唔中講幾句 有日突然間話鍾意我 話我係佢男神

唔知點拒絕佢 尤其你對佢無好感

直接拒絕囉

真係溝鐘意既女仔硬係會做唔到真正既自己⋯⋯

比豬扒暗戀已經比朋友死左 想像唔到比佢地溝

比朋友笑